之前好有自信覺得男朋友唔會偷食，而家變到好不安

前排發現到男朋友whatsapp有個曖昧對象
我地兩個真正係埋一齊之前佢地已經識
我見到我地一齊咗之後，有次我地去街嗰陣佢見到一樣令佢諗起個女仔嘅嘢佢仲影相send俾佢
我覺得個女仔唔知佢已經有我，因為佢冇係facebook ig嗰啲公開過我，平時亦唔會tag我

而家見到男朋友ig post啲食飯相或者會impress到女仔嘅相，就覺得佢係咪扮緊一個好有品味識飲識食會周圍去嘅單身男士
就算出街影相有影埋我，都會post張冇我嘅相，或者淨係post一份嘢食，好似想營造得自己一個嘅感覺
我覺得好討厭，但係以前聽人講，唔想分手或者離婚就一定要扮唔知
我仲要唔知除咗whatsapp仲有冇其他地方有曖昧對象

係咪覺得精神出軌就唔係偷食？
係咪覺得齋用電話flirt就唔係出軌？
係咪拍緊拖都keep住有曖昧對象好common？
係咪要靠好多個女仔鍾意自己嚟滿足自尊心？

橙

100%會偷食

係咪覺得精神出軌就唔係偷食？
係
有精神出軌個刻開始
根本係等緊機會變埋肉體出軌
係咪覺得齋用電話flirt就唔係出軌？
係出緊軌，flirt完等埋齋
係咪拍緊拖都keep住有曖昧對象好common？
唔係
係咪要靠好多個女仔鍾意自己嚟滿足自尊心？
唔係，係人問題

男人好鐘意偷食

我都同你一樣 好有信心男朋友唔偷食
但有時感情既係脆弱

點解冇公開都咁有自信男朋友唔會偷食

啲男人就係咁
同你一齊之後就會掛住溝唔到嗰個
屌佢老母

由佢無公開你就知個男人想偷食啦
唔好咁笨啦 早d分手對你好d

好人好者做咩唔公開

Rip

你男朋友未溝到果條女咋

因為會去佢屋企過夜，佢屋企人都係度
同埋平時佢見朋友我都會在場，多數全男班
唔記得咗有上網撩女仔呢樣嘢

笑料pO

一段關係無左信任 已經行唔到落去 只會成為你地之間既一條刺 早走早著啦絲打 無謂浪費時間